21:10到關西空港,趕唔趕得切尾班Haruka去京都？

話說小弟就聽日去日本
搭國泰16:25起飛
21:10到關空

行李唔使寄倉 hand carry上機

岩岩上網睇到Haruka尾班車係22:16
想問趕唔趕得切？

我果陣夜晚6點幾到埗，排隊買張icoca加Haruka bundle都排左半個鐘
如果你咁夜機，都係膽搏膽架咋
利申：三年前去既

唔諗住買bundle啦 直接買張飛算
會唔會快d

咁緊係快好多啦，就咁買張飛就係部機到禁
但係你入境加出閘加跑去買飛個位都好耐
所以你要預定趕唔切既方案

要無delay加入境排頭位

岩岩睇左有另外一個方法就係搭關空快速
不過要轉好多程車

國泰會唔會好d

咪一樣多人
揀位揀前d, 一落機就跑去過關可能得
同埋最好冇寄艙, hand carry行李

轉一次車咋喎

run!

我睇係呢個

尾班車

仲有巴士

咁鬼趕係機場附近訓晚好過啦
一陣趕唔到又冇車出又冇酒店訓你都唔知點算

你得一個鐘由機場去新大坂喎

岩岩訓醒
好好彩9點45左右就入到境
買完飛仲有時間食枝煙

趕唔切的話都唔緊要，機場有巴士坐去京都，之前11:xx pm 都有車

啱啱訓醒too
趕唔至呀，撘撚巴士
京都附近

有冇興趣今晚去中區飲杯野？
我住下區，踩緊單車去中區食松屋
食完就去日知庵飲野 join?

上京區先岩 踩撚到仆街